{
    "Gilles Pennelle": {
        "intentions": [
            20
        ],
        "dates": [
            "2021-06-07"
        ],
        "parti": "Rassemblement national",
        "intentions_rolling_mean": [
            0.0
        ]
    },
    "Yves Chauvel": {
        "intentions": [
            0.5
        ],
        "dates": [
            "2021-06-07"
        ],
        "parti": "",
        "intentions_rolling_mean": [
            0.0
        ]
    },
    "Pierre-Yves Cadalen": {
        "intentions": [
            5
        ],
        "dates": [
            "2021-06-07"
        ],
        "parti": "France insoumise",
        "intentions_rolling_mean": [
            0.0
        ]
    },
    "Joannic Martin": {
        "intentions": [
            0.5
        ],
        "dates": [
            "2021-06-07"
        ],
        "parti": "",
        "intentions_rolling_mean": [
            0.0
        ]
    },
    "Christophe Daviet": {
        "intentions": [
            0.5
        ],
        "dates": [
            "2021-06-07"
        ],
        "parti": "",
        "intentions_rolling_mean": [
            0.0
        ]
    },
    "Val\u00e9rie Hamon": {
        "intentions": [
            2
        ],
        "dates": [
            "2021-06-07"
        ],
        "parti": "Lutte ouvri\u00e8re",
        "intentions_rolling_mean": [
            0.0
        ]
    },
    "Claire Desmares-Poirrier": {
        "intentions": [
            12
        ],
        "dates": [
            "2021-06-07"
        ],
        "parti": "EE-LVG\u00e9n\u00e9ration \u00e9cologie",
        "intentions_rolling_mean": [
            0.0
        ]
    },
    "Thierry Burlot": {
        "intentions": [
            19
        ],
        "dates": [
            "2021-06-07"
        ],
        "parti": "LRMModemAgirUDI",
        "intentions_rolling_mean": [
            0.0
        ]
    },
    "Lo\u00efg Chesnais-Girard": {
        "intentions": [
            19
        ],
        "dates": [
            "2021-06-07"
        ],
        "parti": "Parti socialisteParti communisteParti radical de gauche",
        "intentions_rolling_mean": [
            0.0
        ]
    },
    "Daniel Cueff": {
        "intentions": [
            4
        ],
        "dates": [
            "2021-06-07"
        ],
        "parti": "",
        "intentions_rolling_mean": [
            0.0
        ]
    },
    "Kamel Elahiar": {
        "intentions": [
            0.5
        ],
        "dates": [
            "2021-06-07"
        ],
        "parti": "Union des d\u00e9mocrates musulmans fran\u00e7ais",
        "intentions_rolling_mean": [
            0.0
        ]
    },
    "David Cabas": {
        "intentions": [
            3
        ],
        "dates": [
            "2021-06-07"
        ],
        "parti": "Debout la France",
        "intentions_rolling_mean": [
            0.0
        ]
    },
    "Isabelle Le Callennec": {
        "intentions": [
            14
        ],
        "dates": [
            "2021-06-07"
        ],
        "parti": "Les R\u00e9publicains",
        "intentions_rolling_mean": [
            0.0
        ]
    }
}