{
    "data": {
        "Jean Rottner": {
            "intentions": [
                28,
                27
            ],
            "dates": [
                "2021-05-31",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Les R\u00e9publicains",
            "couleur": "darkblue",
            "intentions_rolling_mean": [
                28,
                27
            ]
        },
        "Eliane Romani": {
            "intentions": [
                14,
                14
            ],
            "dates": [
                "2021-05-31",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "EE-LV, Parti socialiste, Parti communiste, G\u00e9n\u00e9ration \u00e9cologie",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                14,
                14
            ]
        },
        "Aur\u00e9lie Filippetti": {
            "intentions": [
                7,
                5
            ],
            "dates": [
                "2021-05-31",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "France insoumise, Parti radical de gauche, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s",
            "couleur": "red",
            "intentions_rolling_mean": [
                7,
                5
            ]
        },
        "Louise F\u00e8ve": {
            "intentions": [
                1,
                2
            ],
            "dates": [
                "2021-05-31",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Lutte ouvri\u00e8re",
            "couleur": "red",
            "intentions_rolling_mean": [
                1,
                2
            ]
        },
        "Florian Philippot": {
            "intentions": [
                6,
                8
            ],
            "dates": [
                "2021-05-31",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Les Patriotes",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                6,
                8
            ]
        },
        "Brigitte Klinkert": {
            "intentions": [
                16,
                14
            ],
            "dates": [
                "2021-05-31",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "LRM, Modem",
            "couleur": "blue",
            "intentions_rolling_mean": [
                16,
                14
            ]
        },
        "Laurent Jacobelli": {
            "intentions": [
                25,
                25
            ],
            "dates": [
                "2021-05-31",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Rassemblement national",
            "couleur": "black",
            "intentions_rolling_mean": [
                25,
                25
            ]
        },
        "Adil Tyane": {
            "intentions": [
                1
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Union des d\u00e9mocrates musulmans fran\u00e7ais",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                1
            ]
        },
        "Martin Meyer": {
            "intentions": [
                4
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                4
            ]
        }
    },
    "candidats_ordonnes": [
        "Jean Rottner",
        "Laurent Jacobelli",
        "Eliane Romani",
        "Brigitte Klinkert",
        "Florian Philippot",
        "Aur\u00e9lie Filippetti",
        "Martin Meyer",
        "Louise F\u00e8ve",
        "Adil Tyane"
    ],
    "intentions_ordonnees": [
        27,
        25,
        14,
        14,
        8,
        5,
        4,
        2,
        1
    ]
}