{
    "data": {
        "Laurent Bonnaterre": {
            "intentions": [
                15,
                11,
                13
            ],
            "dates": [
                "2021-06-13",
                "2021-06-07",
                "2021-06-05"
            ],
            "parti": "LRM",
            "couleur": "blue",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                13.0
            ]
        },
        "S\u00e9bastien Jumel": {
            "intentions": [
                8,
                10,
                10
            ],
            "dates": [
                "2021-06-13",
                "2021-06-07",
                "2021-06-05"
            ],
            "parti": "Parti communiste, France insoumise",
            "couleur": "red",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                9.333333333333334
            ]
        },
        "Herv\u00e9 Morin": {
            "intentions": [
                30,
                32,
                31
            ],
            "dates": [
                "2021-06-13",
                "2021-06-07",
                "2021-06-05"
            ],
            "parti": "Les R\u00e9publicains, Les Centristes",
            "couleur": "darkblue",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                31.0
            ]
        },
        "Nicolas Bay": {
            "intentions": [
                28,
                28,
                27
            ],
            "dates": [
                "2021-06-13",
                "2021-06-07",
                "2021-06-05"
            ],
            "parti": "Rassemblement national",
            "couleur": "black",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                27.666666666666668
            ]
        },
        "St\u00e9phanie Kerbarh": {
            "intentions": [
                1,
                1,
                1
            ],
            "dates": [
                "2021-06-13",
                "2021-06-07",
                "2021-06-05"
            ],
            "parti": "",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                1.0
            ]
        },
        "Pascal Le Manach": {
            "intentions": [
                2,
                2,
                2
            ],
            "dates": [
                "2021-06-13",
                "2021-06-07",
                "2021-06-05"
            ],
            "parti": "Lutte ouvri\u00e8re",
            "couleur": "red",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                2.0
            ]
        },
        "M\u00e9lanie Boulanger": {
            "intentions": [
                16,
                16,
                16
            ],
            "dates": [
                "2021-06-13",
                "2021-06-07",
                "2021-06-05"
            ],
            "parti": "Parti socialiste, EE-LV, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                16.0
            ]
        }
    },
    "candidats_ordonnes": [
        "Herv\u00e9 Morin",
        "Nicolas Bay",
        "M\u00e9lanie Boulanger",
        "Laurent Bonnaterre",
        "S\u00e9bastien Jumel",
        "Pascal Le Manach",
        "St\u00e9phanie Kerbarh"
    ],
    "intentions_ordonnees": [
        31.0,
        27.7,
        16.0,
        13.0,
        9.3,
        2.0,
        1.0
    ]
}