{
    "data": {
        "Gilles Pennelle": {
            "intentions": [
                20
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Rassemblement national",
            "couleur": "black",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0
            ]
        },
        "Yves Chauvel": {
            "intentions": [
                0.5
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0
            ]
        },
        "Pierre-Yves Cadalen": {
            "intentions": [
                5
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "France insoumise",
            "couleur": "red",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0
            ]
        },
        "Joannic Martin": {
            "intentions": [
                0.5
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0
            ]
        },
        "Christophe Daviet": {
            "intentions": [
                0.5
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0
            ]
        },
        "Val\u00e9rie Hamon": {
            "intentions": [
                2
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Lutte ouvri\u00e8re",
            "couleur": "red",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0
            ]
        },
        "Claire Desmares-Poirrier": {
            "intentions": [
                12
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "EE-LV, G\u00e9n\u00e9ration \u00e9cologie",
            "couleur": "green",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0
            ]
        },
        "Thierry Burlot": {
            "intentions": [
                19
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "LRM, Modem, Agir, UDI",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0
            ]
        },
        "Lo\u00efg Chesnais-Girard": {
            "intentions": [
                19
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Parti socialiste, Parti communiste, Parti radical de gauche",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0
            ]
        },
        "Daniel Cueff": {
            "intentions": [
                4
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0
            ]
        },
        "Kamel Elahiar": {
            "intentions": [
                0.5
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Union des d\u00e9mocrates musulmans fran\u00e7ais",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0
            ]
        },
        "David Cabas": {
            "intentions": [
                3
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Debout la France",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0
            ]
        },
        "Isabelle Le Callennec": {
            "intentions": [
                14
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Les R\u00e9publicains",
            "couleur": "darkblue",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0
            ]
        }
    },
    "candidats_ordonnes": [
        "Gilles Pennelle",
        "Thierry Burlot",
        "Lo\u00efg Chesnais-Girard",
        "Isabelle Le Callennec",
        "Claire Desmares-Poirrier",
        "Pierre-Yves Cadalen",
        "Daniel Cueff",
        "David Cabas",
        "Val\u00e9rie Hamon",
        "Yves Chauvel",
        "Joannic Martin",
        "Christophe Daviet",
        "Kamel Elahiar"
    ],
    "intentions_ordonnees": [
        20.0,
        19.0,
        19.0,
        14.0,
        12.0,
        5.0,
        4.0,
        3.0,
        2.0,
        0.5,
        0.5,
        0.5,
        0.5
    ]
}