{
    "data": {
        "Farida Megdoud": {
            "intentions": [
                2
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Lutte ouvri\u00e8re",
            "couleur": "red",
            "intentions_rolling_mean": [
                2
            ]
        },
        "Marc Fesneau": {
            "intentions": [
                19
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Modem, LRM",
            "couleur": "blue",
            "intentions_rolling_mean": [
                19
            ]
        },
        "Aleksandar Nikolik": {
            "intentions": [
                28
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Rassemblement national",
            "couleur": "black",
            "intentions_rolling_mean": [
                28
            ]
        },
        "Charles Fournier": {
            "intentions": [
                9
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "EE-LV, France insoumise, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s",
            "couleur": "green",
            "intentions_rolling_mean": [
                9
            ]
        },
        "Nicolas Forissier": {
            "intentions": [
                18
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Les R\u00e9publicains, UDI",
            "couleur": "darkblue",
            "intentions_rolling_mean": [
                18
            ]
        },
        "J\u00e9r\u00e9my Cl\u00e9ment et Christelle de Cr\u00e9miers": {
            "intentions": [
                3
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                3
            ]
        },
        "Fran\u00e7ois Bonneau": {
            "intentions": [
                21
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Parti socialiste, Parti communiste",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                21
            ]
        }
    },
    "candidats_ordonnes": [
        "Aleksandar Nikolik",
        "Fran\u00e7ois Bonneau",
        "Marc Fesneau",
        "Nicolas Forissier",
        "Charles Fournier",
        "J\u00e9r\u00e9my Cl\u00e9ment et Christelle de Cr\u00e9miers",
        "Farida Megdoud"
    ],
    "intentions_ordonnees": [
        28,
        21,
        19,
        18,
        9,
        3,
        2
    ]
}