{
    "data": {
        "Lo\u00efg Chesnais-Girard": {
            "intentions": [
                29,
                39
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Parti socialiste, Parti communiste, Parti radical de gauche, EE-LV",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                29,
                39
            ]
        },
        "Isabelle Le Callennec": {
            "intentions": [
                24,
                22,
                16
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07",
                "2021-06-07",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Les R\u00e9publicains",
            "couleur": "darkblue",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                20.666666666666668
            ]
        },
        "Claire Desmares-Poirrier": {
            "intentions": [
                21,
                26
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "EE-LV, G\u00e9n\u00e9ration \u00e9cologie",
            "couleur": "green",
            "intentions_rolling_mean": [
                21,
                26
            ]
        },
        "Gilles Pennelle": {
            "intentions": [
                26,
                26,
                24
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07",
                "2021-06-07",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Rassemblement national",
            "couleur": "black",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                25.333333333333332
            ]
        },
        "Thierry Burlot": {
            "intentions": [
                26,
                21
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "LRM, Modem, Agir, UDI",
            "couleur": "blue",
            "intentions_rolling_mean": [
                26,
                21
            ]
        }
    },
    "candidats_ordonnes": [
        "Lo\u00efg Chesnais-Girard",
        "Claire Desmares-Poirrier",
        "Gilles Pennelle",
        "Thierry Burlot",
        "Isabelle Le Callennec"
    ],
    "intentions_ordonnees": [
        39.0,
        26.0,
        25.3,
        21.0,
        20.7
    ]
}