{
    "data": {
        "Christelle Moran\u00e7ais": {
            "intentions": [
                25,
                25
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Les R\u00e9publicains",
            "couleur": "darkblue",
            "intentions_rolling_mean": [
                25,
                25
            ]
        },
        "Fran\u00e7ois de Rugy": {
            "intentions": [
                22,
                22
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "LRM, Modem",
            "couleur": "blue",
            "intentions_rolling_mean": [
                22,
                22
            ]
        },
        "Guillaume Garot": {
            "intentions": [
                32
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "EE-LV, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s, G\u00e9n\u00e9ration \u00e9cologie, Parti socialiste, Parti communiste, Parti radical de gauche",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                32
            ]
        },
        "Herv\u00e9 Juvin": {
            "intentions": [
                21,
                21
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Rassemblement national",
            "couleur": "black",
            "intentions_rolling_mean": [
                21,
                21
            ]
        },
        "Matthieu Orphelin": {
            "intentions": [
                32
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "EE-LV, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s, G\u00e9n\u00e9ration \u00e9cologie, Parti socialiste, Parti communiste, Parti radical de gauche",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                32
            ]
        }
    },
    "candidats_ordonnes": [
        "Guillaume Garot",
        "Matthieu Orphelin",
        "Christelle Moran\u00e7ais",
        "Fran\u00e7ois de Rugy",
        "Herv\u00e9 Juvin"
    ],
    "intentions_ordonnees": [
        32,
        32,
        25,
        22,
        21
    ]
}