{
    "data": {
        "M\u00e9lanie Boulanger": {
            "intentions": [
                24,
                24,
                26,
                27,
                30
            ],
            "dates": [
                "2021-06-13",
                "2021-06-16",
                "2021-06-07",
                "2021-06-05",
                "2021-06-05"
            ],
            "parti": "Parti socialiste, EE-LV, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s, Parti communiste, France insoumise",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                24.666666666666668,
                25.666666666666668,
                27.666666666666668
            ]
        },
        "Herv\u00e9 Morin": {
            "intentions": [
                31,
                33,
                32,
                27,
                27,
                41,
                42
            ],
            "dates": [
                "2021-06-13",
                "2021-06-16",
                "2021-06-07",
                "2021-06-05",
                "2021-06-05",
                "2021-06-05",
                "2021-06-05"
            ],
            "parti": "Les R\u00e9publicains, Les Centristes",
            "couleur": "darkblue",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                32.0,
                30.666666666666668,
                28.666666666666668,
                31.666666666666668,
                36.666666666666664
            ]
        },
        "Laurent Bonnaterre": {
            "intentions": [
                17,
                13,
                13,
                15,
                15
            ],
            "dates": [
                "2021-06-13",
                "2021-06-16",
                "2021-06-07",
                "2021-06-05",
                "2021-06-05"
            ],
            "parti": "LRM",
            "couleur": "blue",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                14.333333333333334,
                13.666666666666666,
                14.333333333333334
            ]
        },
        "Nicolas Bay": {
            "intentions": [
                28,
                30,
                29,
                31,
                31,
                28,
                28
            ],
            "dates": [
                "2021-06-13",
                "2021-06-16",
                "2021-06-07",
                "2021-06-05",
                "2021-06-05",
                "2021-06-05",
                "2021-06-05"
            ],
            "parti": "Rassemblement national",
            "couleur": "black",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                29.0,
                30.0,
                30.333333333333332,
                30.0,
                29.0
            ]
        },
        "S\u00e9bastien Jumel": {
            "intentions": [
                27,
                31
            ],
            "dates": [
                "2021-06-05",
                "2021-06-05"
            ],
            "parti": "Parti socialiste, EE-LV, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s, Parti communiste, France insoumise",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                27,
                31
            ]
        }
    },
    "candidats_ordonnes": [
        "Herv\u00e9 Morin",
        "S\u00e9bastien Jumel",
        "Nicolas Bay",
        "M\u00e9lanie Boulanger",
        "Laurent Bonnaterre"
    ],
    "intentions_ordonnees": [
        36.7,
        31.0,
        29.0,
        27.7,
        14.3
    ]
}