{
    "data": {
        "Myriam Martin": {
            "intentions": [
                4.5,
                6,
                4
            ],
            "dates": [
                "2021-06-11",
                "2021-05-27",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "NPA, France insoumise",
            "couleur": "red",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                4.833333333333333
            ]
        },
        "Aur\u00e9lien Pradi\u00e9": {
            "intentions": [
                12,
                14,
                11
            ],
            "dates": [
                "2021-06-11",
                "2021-05-27",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Les R\u00e9publicains, UDI, Les Centristes",
            "couleur": "darkblue",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                12.333333333333334
            ]
        },
        "Carole Delga": {
            "intentions": [
                29,
                26,
                30
            ],
            "dates": [
                "2021-06-11",
                "2021-05-27",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Parti socialiste, Parti communiste, Parti radical de gauche",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                28.333333333333332
            ]
        },
        "Jean-Paul Garraud": {
            "intentions": [
                31,
                30,
                33
            ],
            "dates": [
                "2021-06-11",
                "2021-05-27",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Rassemblement national",
            "couleur": "black",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                31.333333333333332
            ]
        },
        "Malena Adrada": {
            "intentions": [
                1,
                0,
                2
            ],
            "dates": [
                "2021-06-11",
                "2021-05-27",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Lutte ouvri\u00e8re",
            "couleur": "red",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                1.0
            ]
        },
        "Antoine Maurice": {
            "intentions": [
                10,
                10,
                8
            ],
            "dates": [
                "2021-06-11",
                "2021-05-27",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "EE-LV, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s, G\u00e9n\u00e9ration \u00e9cologie, Cap \u00e9cologie",
            "couleur": "green",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                9.333333333333334
            ]
        },
        "Vincent Terrail-Nov\u00e8s": {
            "intentions": [
                11,
                13,
                11
            ],
            "dates": [
                "2021-06-11",
                "2021-05-27",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "LRM, Agir, Modem",
            "couleur": "blue",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                11.666666666666666
            ]
        },
        "Jean-Luc Davezac": {
            "intentions": [
                1.5,
                0.5
            ],
            "dates": [
                "2021-06-11",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                1.5,
                0.5
            ]
        },
        "Anthony Le Boursicaud": {
            "intentions": [
                0,
                0.5
            ],
            "dates": [
                "2021-06-11",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                0,
                0.5
            ]
        }
    },
    "candidats_ordonnes": [
        "Jean-Paul Garraud",
        "Carole Delga",
        "Aur\u00e9lien Pradi\u00e9",
        "Vincent Terrail-Nov\u00e8s",
        "Antoine Maurice",
        "Myriam Martin",
        "Malena Adrada",
        "Jean-Luc Davezac",
        "Anthony Le Boursicaud"
    ],
    "intentions_ordonnees": [
        31.3,
        28.3,
        12.3,
        11.7,
        9.3,
        4.8,
        1.0,
        0.5,
        0.5
    ]
}