{
    "data": {
        "Carole Delga": {
            "intentions": [
                44,
                40,
                37,
                37,
                40,
                41
            ],
            "dates": [
                "2021-06-11",
                "2021-06-11",
                "2021-05-27",
                "2021-05-27",
                "2021-05-27",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Parti socialiste, Parti communiste, Parti radical de gauche, EE-LV, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s, France insoumise",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                40.333333333333336,
                38.0,
                38.0,
                39.333333333333336
            ]
        },
        "Aur\u00e9lien Pradi\u00e9": {
            "intentions": [
                22,
                14,
                16,
                16,
                26,
                12
            ],
            "dates": [
                "2021-06-11",
                "2021-06-11",
                "2021-05-27",
                "2021-05-27",
                "2021-05-27",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Les R\u00e9publicains, UDI, Les Centristes",
            "couleur": "darkblue",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                17.333333333333332,
                15.333333333333334,
                19.333333333333332,
                18.0
            ]
        },
        "Jean-Paul Garraud": {
            "intentions": [
                34,
                32,
                31,
                30,
                34,
                34
            ],
            "dates": [
                "2021-06-11",
                "2021-06-11",
                "2021-05-27",
                "2021-05-27",
                "2021-05-27",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Rassemblement national",
            "couleur": "black",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                32.333333333333336,
                31.0,
                31.666666666666668,
                32.666666666666664
            ]
        },
        "Vincent Terrail-Nov\u00e8s": {
            "intentions": [
                14,
                16,
                17,
                13
            ],
            "dates": [
                "2021-06-11",
                "2021-05-27",
                "2021-05-27",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "LRM, Agir, Modem",
            "couleur": "blue",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                15.666666666666666,
                15.333333333333334
            ]
        }
    },
    "candidats_ordonnes": [
        "Carole Delga",
        "Jean-Paul Garraud",
        "Aur\u00e9lien Pradi\u00e9",
        "Vincent Terrail-Nov\u00e8s"
    ],
    "intentions_ordonnees": [
        39.3,
        32.7,
        18.0,
        15.3
    ]
}