{
    "data": {
        "Matthieu Orphelin": {
            "intentions": [
                19
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "EE-LV, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s, G\u00e9n\u00e9ration \u00e9cologie",
            "couleur": "green",
            "intentions_rolling_mean": [
                19
            ]
        },
        "Fran\u00e7ois de Rugy": {
            "intentions": [
                19
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "LRM, Modem",
            "couleur": "blue",
            "intentions_rolling_mean": [
                19
            ]
        },
        "Herv\u00e9 Juvin": {
            "intentions": [
                17
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Rassemblement national",
            "couleur": "black",
            "intentions_rolling_mean": [
                17
            ]
        },
        "Eddy Le Beller": {
            "intentions": [
                2
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Lutte ouvri\u00e8re",
            "couleur": "red",
            "intentions_rolling_mean": [
                2
            ]
        },
        "C\u00e9cile de Bayle de Jess\u00e9": {
            "intentions": [
                4
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Debout la France",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                4
            ]
        },
        "Christelle Moran\u00e7ais": {
            "intentions": [
                25
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Les R\u00e9publicains",
            "couleur": "darkblue",
            "intentions_rolling_mean": [
                25
            ]
        },
        "Linda Rigaudeau": {
            "intentions": [
                0.5
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.5
            ]
        },
        "Guillaume Garot": {
            "intentions": [
                14
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Parti socialiste, Parti communiste, Parti radical de gauche, Cap \u00e9cologie",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                14
            ]
        }
    },
    "candidats_ordonnes": [
        "Christelle Moran\u00e7ais",
        "Matthieu Orphelin",
        "Fran\u00e7ois de Rugy",
        "Herv\u00e9 Juvin",
        "Guillaume Garot",
        "C\u00e9cile de Bayle de Jess\u00e9",
        "Eddy Le Beller",
        "Linda Rigaudeau"
    ],
    "intentions_ordonnees": [
        25.0,
        19.0,
        19.0,
        17.0,
        14.0,
        4.0,
        2.0,
        0.5
    ]
}