{
    "data": {
        "Genevi\u00e8ve Darrieussecq": {
            "intentions": [
                17,
                19
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07",
                "2021-05-31"
            ],
            "parti": "Modem, LRM, UDI",
            "couleur": "blue",
            "intentions_rolling_mean": [
                17,
                19
            ]
        },
        "Nicolas Thierry": {
            "intentions": [
                9,
                11
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07",
                "2021-05-31"
            ],
            "parti": "G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s, EE-LV",
            "couleur": "green",
            "intentions_rolling_mean": [
                9,
                11
            ]
        },
        "Eddie Puyjalon": {
            "intentions": [
                4
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "",
            "couleur": "grey",
            "intentions_rolling_mean": [
                4
            ]
        },
        "Alain Rousset": {
            "intentions": [
                25,
                24
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07",
                "2021-05-31"
            ],
            "parti": "Parti communiste, Parti socialiste",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                25,
                24
            ]
        },
        "Cl\u00e9mence Guett\u00e9": {
            "intentions": [
                4,
                5
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07",
                "2021-05-31"
            ],
            "parti": "France insoumise, NPA",
            "couleur": "red",
            "intentions_rolling_mean": [
                4,
                5
            ]
        },
        "Nicolas Florian": {
            "intentions": [
                12,
                14
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07",
                "2021-05-31"
            ],
            "parti": "Les R\u00e9publicains",
            "couleur": "darkblue",
            "intentions_rolling_mean": [
                12,
                14
            ]
        },
        "Guillaume Perchet": {
            "intentions": [
                2,
                1
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07",
                "2021-05-31"
            ],
            "parti": "Lutte ouvri\u00e8re",
            "couleur": "red",
            "intentions_rolling_mean": [
                2,
                1
            ]
        },
        "Edwige Diaz": {
            "intentions": [
                27,
                23
            ],
            "dates": [
                "2021-06-07",
                "2021-05-31"
            ],
            "parti": "Rassemblement national",
            "couleur": "black",
            "intentions_rolling_mean": [
                27,
                23
            ]
        }
    },
    "candidats_ordonnes": [
        "Alain Rousset",
        "Edwige Diaz",
        "Genevi\u00e8ve Darrieussecq",
        "Nicolas Florian",
        "Nicolas Thierry",
        "Cl\u00e9mence Guett\u00e9",
        "Eddie Puyjalon",
        "Guillaume Perchet"
    ],
    "intentions_ordonnees": [
        24,
        23,
        19,
        14,
        11,
        5,
        4,
        1
    ]
}