{
    "data": {
        "Andr\u00e9a Kotarac": {
            "intentions": [
                29,
                21,
                47,
                22,
                22,
                24,
                23,
                23,
                23,
                22,
                23,
                13
            ],
            "dates": [
                "2021-05-21",
                "2021-05-21",
                "2021-05-21",
                "2021-06-13",
                "2021-06-13",
                "2021-06-01",
                "2021-06-07",
                "2021-06-07",
                "2021-06-04",
                "2021-06-04",
                "2021-06-07",
                "2021-06-23"
            ],
            "parti": "Rassemblement national",
            "couleur": "black",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                32.333333333333336,
                30.0,
                30.333333333333332,
                22.666666666666668,
                23.0,
                23.333333333333332,
                23.0,
                22.666666666666668,
                22.666666666666668,
                19.333333333333332
            ]
        },
        "Laurent Wauquiez": {
            "intentions": [
                71,
                38,
                31,
                40,
                39,
                38,
                37,
                37,
                47,
                37,
                38,
                58
            ],
            "dates": [
                "2021-05-21",
                "2021-05-21",
                "2021-05-21",
                "2021-06-13",
                "2021-06-13",
                "2021-06-01",
                "2021-06-07",
                "2021-06-07",
                "2021-06-04",
                "2021-06-04",
                "2021-06-07",
                "2021-06-23"
            ],
            "parti": "Les R\u00e9publicains, UDI",
            "couleur": "darkblue",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                46.666666666666664,
                36.333333333333336,
                36.666666666666664,
                39.0,
                38.0,
                37.333333333333336,
                40.333333333333336,
                40.333333333333336,
                40.666666666666664,
                44.333333333333336
            ]
        },
        "Bruno Bonnell": {
            "intentions": [
                15,
                16,
                16,
                15,
                18,
                16,
                15,
                15
            ],
            "dates": [
                "2021-05-21",
                "2021-06-13",
                "2021-06-13",
                "2021-06-01",
                "2021-06-07",
                "2021-06-07",
                "2021-06-04",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "LRM, Modem, Agir",
            "couleur": "blue",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                15.666666666666666,
                15.666666666666666,
                16.333333333333332,
                16.333333333333332,
                16.333333333333332,
                15.333333333333334
            ]
        },
        "Fabienne Gr\u00e9bert et Najat Vallaud-Belkacem": {
            "intentions": [
                26,
                22
            ],
            "dates": [
                "2021-05-21",
                "2021-05-21"
            ],
            "parti": "EE-LV, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s, Parti socialiste, Parti radical de gauche, Parti communiste, France insoumise",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                26,
                22
            ]
        },
        "Fabienne Gr\u00e9bert": {
            "intentions": [
                22,
                23,
                22,
                24,
                29
            ],
            "dates": [
                "2021-06-13",
                "2021-06-01",
                "2021-06-07",
                "2021-06-07",
                "2021-06-23"
            ],
            "parti": "EE-LV, France insoumise, Parti communiste, Parti radical de gauche",
            "couleur": "green",
            "intentions_rolling_mean": [
                0.0,
                0.0,
                22.333333333333332,
                23.0,
                25.0
            ]
        },
        "Najat Vallaud-Belkacem": {
            "intentions": [
                23,
                24
            ],
            "dates": [
                "2021-06-13",
                "2021-06-07"
            ],
            "parti": "Parti socialiste, Parti radical de gauche, Parti communiste, France insoumise, EE-LV, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                23,
                24
            ]
        },
        "Najat Vallaud-Belkacem et Fabienne Gr\u00e9bert": {
            "intentions": [
                30,
                26
            ],
            "dates": [
                "2021-06-04",
                "2021-06-04"
            ],
            "parti": "Parti communiste, France insoumise, Parti radical de gauche, Parti socialiste, G\u00e9n\u00e9ration\u00b7s, EE-LV",
            "couleur": "pink",
            "intentions_rolling_mean": [
                30,
                26
            ]
        }
    },
    "candidats_ordonnes": [
        "Laurent Wauquiez",
        "Najat Vallaud-Belkacem et Fabienne Gr\u00e9bert",
        "Fabienne Gr\u00e9bert",
        "Najat Vallaud-Belkacem",
        "Fabienne Gr\u00e9bert et Najat Vallaud-Belkacem",
        "Andr\u00e9a Kotarac",
        "Bruno Bonnell"
    ],
    "intentions_ordonnees": [
        44.3,
        26.0,
        25.0,
        24.0,
        22.0,
        19.3,
        15.3
    ]
}